★【環保】點解今日唔見有環保撚出手阻止申請居屋？

浪費紙張喎

支持無居屋日

用網上交表啦，填form?

★[HK No IT]香港IT有幾落後---申請居屋40年不變 要遞交紙本表格

lm

你食老綜加公屋 人生贏家